Ahoj Adame !
Můžeme se setkat na autobusovém nádraži až přijedeš do Prahy . ( cca v 10 hod. ) Pak pojedeme metrem od stanici " Florence " do Vaslavského náměstí ( tam jsou hodně obchodů , lídé , socha Vaclava a t. d ) .
Poté pokračujeme do Staroměstské náměstí ( Orloj ) , pak přes Karlův most dojdeme do Pražského hradu .
Tak , měj hezkou cestu .
Čau .
20.01.2010
Adam .
